## Schéma

- Titre : Fichier de déclaration agrégée d'activité (FICHSUP) sur les Molécules onéreuses
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM_EPMSI` => table [T_HADaa_nnE](/tables/T_HADaa_nnE) [ `ETA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20HAD/T_HADaa_nnMON.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`MOIS`|date|N° période (mois)||
`UCD_COD`|chaîne de caractères|Code UCD||
`ANN`|année|Année période||
`UCD_NBR_TOT`|nombre réel|Nombre d&#x27;UCD dispensées totales||
`ETA_NUM_EPMSI`|chaîne de caractères|N° FINESS e-PMSI||
`MOY_PRI`|nombre réel|Prix moyen||
`FIC_TYP`|chaîne de caractères|Type de fichier||
`UCD_NBR_ETH`|nombre réel|Nombre d&#x27;UCD dispensées au titre des essais thérapeutiques||
`UCD_UCD_COD`|chaîne de caractères|Code UCD||
`ACH_PRI_DER`|nombre réel|Dernier prix d&#x27;achat||

